Q1.   Write a python program to create a simple function to print "MySirG".
Ans.   def f1():
         print('''"MySirG"''')
       f1()  
       
Q2.  Write a python program to create a function which exepect two argunment and print them in a function body.
Ans.   def f1(a,b):
         c=a+b
         print("Sum of Two Numbers Is: ",c)
       f1(10,200)
       
Q3.  Write a python program to create a function which expect unknown number of argunment.
Ans.   def Sum(*t):
          A=sum(t)
          retrun A
      Sum(10,20,50,46,1230)
      
Q4.  Write a python program to create a function which expect Kwargs argunment.
Ans.  def f1(**cham):
           print(cham,type(cham))
      f1(a=10,b=20,c=321)
      
Q5.  Write a python program to create a function which take a list as an argunment.
ANs.   def ch(*a):
           for w in a:
                c=len(w)
           return(c)     
       print(ch([10,21,15,41]))
       
Q6.   Write a python program to create a function which find a maximum of four numbers.
ANs.   def Max(*a):
           c=max(a)
           return c
       print("Maximum of given Four NUmber Is:-",Max(20,15,123,480)) 
       
Q7.   Write a python program to sum all the number in a list.
Ans.   def Sum_list(*a)
           for e in a:
               c=sum(a)
           return(c)
       print(Sum_list([10,20,30,41]))
       
//Q8.   Write a python program to multiply all the numbers in the list.
ANs.   def Mul_list(*a):
            c=a*2                                                      '''We can't Multiply list item'''
            print("Result of all numbers Multiplications Is:- ",c)
       Mul_list([10,20,40,847])
       
Q9.   Write a python program to create a function to check wether a given number falls in a given range.
Ans.   def check(d,e=0,f=0):
          if din range(1,100):
                print("Yes,Given number is in Range")
          else:
                print("No,Given Nummber Isn't in range")
        check(5,10,12)
        
Q10.  Write a function to check wether a given number is even or odd.
Ans.   def even_odd():
            a=int(input("Enter a number: "))
            if a%2==0:
                print("Even Number")
            else:
                print("Odd Number")
        even_odd()    
        
        
